====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' appellation même du dernier quartier réalisé , le Bois habité , est le symbole de la volonté de trouver une accroche avec les conditions d ' un urbanisme contemporain .
Entity Name (Type) :: le Bois (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
le Bois (LOC)
Total entitiy counts: 1

